[廣傳] 車公的啟示:香港這次面對挑戰，會如何完結？

匿名術數師借朋友AC解車公廟一籤

先分析所問問題
香港這次面對挑戰，會如何完結？

主角 香港
事情 這次挑戰
預測 如何完結

酒逢知己千杯少
酒象徵消愁之意，應該是指一切社運，消解對政府的不滿，尤其遇到同道（知己），更加要無休止地抗爭，一千次也太少

所以第一句係叫我地堅持下去，繼續飲酒

話不投機半句多
這可直指政府與市民對話，千萬唔好袋住先之類，冇普選，半句都唔洗傾

因為問題冇提及和理非/勇武/抗爭方法之類，解籤就唔會用哩個方向去解，只會以香港人民、政府相關方向

偶遇貴人相會叙
這裏非常明顯，會有人聚埋一齊幫助香港

窗開明月照書台
窗開係解有出路，明月可指於中秋節明月之夜或下個月，書台可指文書相關的事，即下月會簽訂一些文件，而香港終有出路

尾兩句提及既，貴人可以係指美國國會議員，因這次跨黨派合作，確是偶遇，而且9/9 國會復會，隨後通過香港人權及民主法案，令香港終有出路，實不足為奇

結：香港有救，車公指引在於首兩句，因此籤文最重要其實是首兩句，繼續流水社運，舉美國旗支持美國通過法案，不要和政府進行任何談判，直至香港建國！

From:
匿名術數師

Push

車公不可不信 上簽 萬事皆吉

總之，志同道合嘅人會自己凝聚
幫手會聚合過黎
其他嘅(例如深藍，黑社會)同佢地講都篩氣

就咁講都feel到車公都好嬲

SOR唔係話想潑冷水
但係呢句冇話邊邊會有貴人相助...
可以係政府, 可以係我地...
因為問題只係香港呢場挑戰如何完結
但立場係邊個度?
SORRY, 你當我唔識嘢問下......

立場係求籤者出發

不如問埋黃大仙
話晒佢都食過催淚煙
可能感同身受多啲

明白, 多謝解答

聽日起身去求支先

一句萬事皆吉。令我諗返起倪匡果句群龍無首是大吉香港人加油

求黃大仙指引

唔好投降
一定要贏

推「

push

推

原本有d氣餒 而家又感覺到d希望

唔撚談判!!!!!

一係立即實行真雙普選!!!!!
唔係就咪撚傾吊佢老母

其實香港真係好好彩

響黑狗警力真空既時候
冇仆街大賊黑社會出黎搵食搞事
希望可以一直無事啦......

如果真係唔好彩有真係唔知點算

即使失望不能絕望